akb48+46group成五百個成員, 當年邊個堅負DreamTeam Center重任!?

AKB48+SKE48+NMB48+HKT48+乃木坂46+櫸坂46大嗱嗱成五百個Member都黎，
當年到底邊個成功脫穎而出堅負帶領6個團既Dream Team Center既重任！?

果然有能者居之！生駒！生駒！

好勤力

冇人想知

唔怪得48group宜家就收皮咁，原來係被佢燈到咁

唔知醜

無追好耐 張園而家識既 得4個

48group開始沉係由生駒取消兼任開始

左1 4 5 = 小嶋陽菜 指原 山本彩
右1 4 5 = 松井珠 柏木 麻友
Center = 生駒里奈
六個48老屎忽+最強偶像點都識七個呱。

駛左勁多錢R個c返黎搞到冇哂錢買乃木坂既c

生駒大方願意讓比人做比人上位，只有重要關頭大場面先唯有自己堅負重任揹起兩個Group。

總大佬

小妹唔夠秤咋

要係サイレントマジョリティー搵個媲美到平手既center真係唔容易。慶幸呢個世界有生駒既存在。

時間又好似係 woo

樓主高登三槍

由當日生駒唱サイレントマジョリティー第一隻字開始反駒

送比你紀念既！

典睇生狗呢個總大佬唱第一句就走音

你喇叭虧就唔好入生駒數啦ON9

我開始覺得樓主唔係馬神或三槍
因為佢地唔會咁好心機搞 cap 圖轉 gif

生駒！生駒！

Center生駒里奈成功帶領六團展現完美一曲！

生駒如果係韓國既話個班人造人雪炫hani都要企埋一二面